在西藏的一個鴉片窩點，在那裡他吸得非常高，一個朋友付錢給一個旅店老闆讓埃利希住了五年。 如何找到明天的硅谷|肖恩·庫利根| 2021年5月26日| 
 攝影師，麵包師，花商，廣播員，顧問，旅店老闆和老師。 聖希波呂圖斯的職業基督徒不應該有|念珠達莫斯| 2014年5月4日|每日野獸 
 他們最小的妹妹喬琪特是佛蒙特州的一個旅店老闆。 小拉爾夫·加德納| 2009年12月14日|每日野獸 
 我是一個旅館老闆，喜歡狂歡; 我是個細木工，蓋了一所房子。 男孩和女孩書架; 《人格建設實踐計劃》第一卷(共17卷)|各種 
 他大步走過驚訝不已的旅店老闆，走上狹窄的樓梯，走下過道，來到他的房間。 離奇的故事|各種 
 如果一匹馬在客棧老闆的管理下死亡，他要負責，除非他能拿出事實為他開脫。 普特南為外行人寫的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯 
 在許多州，根據法律，旅館老闆無需對客人的貴重物品承擔責任，除非這些物品存放在他那裡。 普特南為外行人寫的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯 
 “我想，總的來說，我們住在客棧老闆的心附近應該更舒服些。”我回答。 《佩內洛普在蘇格蘭的經歷》|凱特·道格拉斯·維金